去完working holiday後去同學聚會，冇面再出黎見面

我早幾年岩岩HD畢業，身邊好多人決定去做野，而我冇做野，繼續讀TOP UP DEGREE，FULL-TIME讀咗一年，畢業之後都冇開始正式做嘢，去左澳洲做working holiday兩年，最返先返黎香港做野。我以為有個DEGREE實冇死，點知好多僱主都因為我冇工作經驗，加埋市道一般，壓價壓得好勁，搞到我得$10000一個月。咁啱最近班同學話搞聚會，我去咗，發現原來三年之間，佢哋已經升晒職，搵緊$20000~$32000不等，得我一個咁霉，搞到我真係好自卑，以後唔敢再出席

起碼你嘅人生同人哋唔同

屌 無睇名

仲以為你聚會果陣溜屎

Ching同我差唔多

依度都冇人月入低過50K

又話做保安

三年我仲係做緊低級保安員
而家我已經升到高級保安主任
搵緊6m一個月

600萬1個月

可能全世界啲總統保鑣佢做晒

CHING有冇影肉絲淫CS??

我都去左working holiday 1年，顧主確實當你冇工作經驗

掛住玩屎忽遲左無去
唔使扮

蓋程 ho ball

做警察

IVE起薪公價30K wo

見識到既係你自己
佢地井底係佢地既事

睇樓主名THX

有咩問題

拎碌鳩出黎大大力拍到舊同學塊面到
話自己去過working holiday, 叫做浸過一年咸水既半洋陽
咪即刻有哂face

隨時食過洋腸

Ching您識到ga野系佢地一世人都得吾到

邊個再串牙蓋瀨屎就即刻比狗屌！